一人一個細個打機回憶

我先 ，細個果時成日打機，係緊張關頭 老母打屋企電話問我食咩飯 佢買飯番屋企（有線既電話 要離開部機去聽 ）跟住我就話：「是但啦」然後cut左線，跟住我就一邊打機一邊食，直到佢瞓覺都冇理過佢覺得打機重要過老母

對唔住 媽媽！